屎萊姆同佢老婆係仆街,大家唔使再睇佢啲片!

屎萊姆同佢老婆終於默認左係藍！

另外唔計黃藍,仲有佢隻公仔事件,網絡市家屎家軍事件!
仲有虐待寵物,遲啲可能虐待埋佢個仔

大家記得PUR
Pause(五秒之內,否則增加計點擊數)
Unlike(咁樣youtube就會減少推介佢嘅影片)
Report(相信唔使多講都知,做咩)

一路都唔鍾意佢哋
好假的肥仔

不嬲都覺佢兩個係虛偽撚

咩人會叫自己屎嫂 呀屎

就算唔理藍黃
依個名會唔會有啲奇怪
屎wo

改個名都衰過人

就算唔係藍 正常人都唔會睇佢D片 係唔知點解定時定候有人上黎開post講佢

push

死肥屎正仆街！

拜拜垃圾

who

佢d片悶到嘔
第一次睇10秒已經頂唔順

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

集中屌d深藍先

開po屌佢無咩用 無人想理

睇開波子哥哥☺️

網絡垃圾理鳩你藍定黃

"再" 即係平時有睇？
Bad taste

兩件屎：依加香港人越嚟越精，無咁易呃